新手想學炒股投資,應該點入手好?

細佬對呢方面一D認識都無,有無自學既途徑可以學到點投資

好簡單
直接買

買咩先得架

All in tesla apple

100% all in tsla 唔洗煩

睇吓龔成啲書先 對新手幾有幫助

及早戒賭

屌
你買完自己就會知
冇呃你

呢樣真
輸錢就係學費，好過報d on9 教學

請Google

等政府ibond算啦
一係望下月供po

知道自己做咩再炒波幅
正股/牛熊/call put
有概念再玩期權期貨

睇完可以報埋班 真心有用
佢好耐之前係咁叫人買比亞迪 前排大爆升 好準

月供供咩好呀
盈富啦

利申聽條友講供果啲除左港交所全部豬到仆直

講漏，抽ipo（新股）都得

買買下就識

佢有叫人供比亞迪 爸爸 肛交所 2382

贏就捧到人上天
輸就屌到佢仆街

不如祈禱問耶穌啦

簡單講下
首先可以去書局買入門書睇
最經濟實惠，好過你報d course 收你5位數字
之後網上都好多free source 可以睇，
Eg YouTube 有一堆財演會講股票，可以揀d 知名度高少少既聽下

最後而最重要，就係「落場實戰」
初初玩記住唔好買得多
少少錢試下水溫先，
慢慢你會搵到屬於你既投資風格及交易系統，
到時先加注都未遲
我見多數人大概買賣2-3年，交返咁上下學費
先會成材，
所以自問新手既你，初初唔好拎咁多錢試，
你預要左都係要交學費俾個市場
市場會話俾你聽咩係正確
市場永遠是對的

利申：路過既老手

咪撚傻啦，報班既錢拎黎入場玩好過啦
唔係覺得上下班就會識定係覺得比錢報班就會有人比no.你呀。
炒股投資9成都係自學嫁啦

all in TSLA
此post已完

arkw
arkk
是但買

請問點睇由玩基金/qqq入手？
風險較低，同股票表現相關
又唔洗操盤
係就係冇乜大技術可言
但一黎玩股票未免太有自信
PS：留明

牛熊 末日期權

學止蝕

真,輸過300K,歷時7年終於識玩
跑返600K
淨贏300K
仲愈玩愈大
冇輸過冇經歷過的話,真係行唔到呢一刻

學strong hold

首先搵隻你比較熟悉嘅投票，然後買入。

然後望住個市，升嘅話就止賺套現，跌嘅話就止蝕留實力

然後再買

就係咁簡單

買5仔啦
依家夠平

all in 京東 兩年後你會多謝我

仲有仙毫股

點人去死簡直一流

買牛熊唔買期貨,我諗唔到咩原因要承受打靶風險
俾多少少錢,已經唔駛本金都冇埋

美股基金

連燈睇老母麵
財演睇沈振盈
包無死錯人

新手開始出現了

呢位Ching 咁樣伸手無恥得嚟屌唔落

買近牛熊
公道d 節奏快

又可以練下身法 練下膽量 又可以感受下大市氣氛

麵神教人炒股
會點

-.-

52 週低, 買
現價好低, 買
現價好抵, 買
匯豐, 買

咪教壞人啦=,.=

成日都教人炒牛熊架啦

是旦買幾隻 SH十年八年

支持麵麵唔炒過牛熊唔好話自己玩過股票

唔好信Facebook 廣告d 炒股球，班柒頭勁就唔駛開班厄學費

IPO
有乜抽乜
開市即走

你有幾多錢可以輸?

所謂一膽二命三功夫
買返十次八次近價牛熊練好個膽先

價投SQQQ

OXY 呢

仲有SCO

hkjc liverpool穩賺

認真 3690

你讀咩科，對咩領域嘅知識比較多
就玩該領域嘅股票

做空姐空少飛機師咪買AAL/BA

981呢

330 也不錯

自己學下咩天線 RS 之後起sp500揀啲自己識的股票 mark低 等入市

唔好挽牛熊同仙股

0005

撈底

匯豐
而家低位可以趁平入市

買ETF。

買麵神對家 小心條仆街彈弓手

新手路過 玩過下AAPL, TSLA波幅
主力ETF: ARKK, QQQ, VOO, TLT
嬴左少少錢

開firstrade account
入錢
然後all in ARKK

5年後開返app就得

TAN ICLN ARKK 即入年尾睇下贏幾多

認真答你
唔好買港股
唔好買舊經濟股
小啲上連燈財經台

唔好玩港股同A股就得

果陣未識買股票

睇下啲書，之後搵啲財經片睇
以前我第一次買，買啲藍籌銀行股，覺得安全，不過升跌都唔理佢，揸咗一年幾萬蚊賺咗6、7000，但其實都仲係咩都唔識
最近睇緊個財經網台同youtube，日日咁睇，睇咗幾個月，叫做學到好多嘢，知道點睇圖睇業績，開市/收市應該做啲咩
最重要係親身落場買

巴打睇開邊幾個youtube channel
可唔可以分享下

有聽過，但唔知原來係espirit嚟

日日都會睇Tasty Money嘅live，有啲嘉賓嘅FB我都會Like
有時會睇下Sun Channel
我有同人夾mark minervini嘅plan，可以買佢本超級績效嚟睇，未買到本書可以睇住j law啲youtube，就係講緊佢本書嘅內容
FB Page會睇黃國英Alex Wong同盧志明 Ken Lo
本金唔多，玩美股可以睇贝拉聊财金、视野环球财经、阳光财经，雖然係大陸人，但啲片幾好
美股仲可以follow埋trump trump twitter，一個消息令隻股升/跌

唔該哂巴打

直家$1都冇

喺香港做生意噤仆街，唔係中資唔奶共，都係等俾中資收購嫁喇

睇唔睇得上都成問題